{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아렌스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ペンションは男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室もできません。 予約時に二重予約が発生することがあり、予約が先に決済された場合は優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセルは予約金額に基づいて策定されます。 最大人数超過や宿泊日当日のキャンセルは入室できず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があり、安全のために魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。 また、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 当日予約及び当日入室はご利用いただけない場合もあり、夜9時以降の予約は確定されません。 客室はメゾネットタイプで、IPTVと無料Wi-Fiが提供されます。 また、バーベキュー場やプールもご利用いただけます。 バーベキュー場は使用時間と利用料金が決まっており、プールは夏季に運営されます。 ご利用の際に水着やラッシュガードを着て屋外共用駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊や未成年者の入室はできますか？",
            "answer": "ペンションでは男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室もできません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "予約時に二重予約が発生することがあります。予約が先に決済された場合は優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。キャンセルは予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合や宿泊日当日のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合や宿泊日当日のキャンセルはできません。キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があり、安全のために魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。また、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日入室は可能ですか？",
            "answer": "当日予約及び当日入室はご利用いただけない場合もあり、夜9時以降の予約は確定されません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで、IPTVと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やプールの利用はできますか？",
            "answer": "バーベキュー場やプールもご利用いただけます。バーベキュー場は使用時間と利用料金が決まっており、プールは夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "屋外共用駐車場の利用には何を持って行けばよいですか？",
            "answer": "ご利用の際には水着やラッシュガードを着て屋外共用駐車場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 502
    }
}